港匯有異動，資金開始撒離香港！

睇定D先

美債跌，乜柒熱錢都流走

美金全線升